連登公投功能

連仔有冇可能整個投票功能出黎，方便推行活動，巴絲又可以用公投黎達成共識。

like or dislike

覺得可以好似ig投票咁 唔好比人睇正皮負皮 如果唔係好易俾人帶風向 出面個個post呢頭講完有幾千正皮 另一個又開叫人唔好去做又幾千正皮